香港D理性攞輯好有嚴重問題?

6月9號行完就完成史命
就返屋企叫其他人唔好留係政總做派系棋子
OK安全有大有細返屋企無問題
留低同警方打左場小衝突俾人拉抵死無問題
林鄭話你知你遊行嚇唔到我照二讀你話政府硬頸無乎無問題
人地罷工罷市罷課,你話影響香港經濟叫人唔好做,話何C姑係收左利益搞臭香港OK
6月12叫你遊多次,你話唔去了政府唔會撤走惡法唔想拉落水俾差佬打OK
當初咁你遊來做咩你話做俾外國睇
人地睇完無行動喎UP完就算佢會話咁無法
問佢重有咩可以做佢話有好多,但叫佢俾意見永遠講唔出,只係叫你咪用暴力
人地想你大亂搵着數
一個攞盡道德扮理性分折但咩都唔做又唔俾人做
班人想點完全唔知咩生物來
做你個豬扮睇唔到啦屌你老母無計咁多嗲做咩
成日以為外國會幫你又叉用咩

（文宣組）612icon

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」